# IA02 - PROJET WUMPUS
\+ Léonard Penverne et Clément Collin
\+ Le fichier wumpus.py a très légèrement été modifié afin de permettre l'accès à certains attributs de WumpusWorld.
\+ Le fichier fonctions.py regroupe les fonctions dont on se sert dans \_\_init__.py afin de découvrir le monde.
